★聖誕歌：林早洩is coming to DOWN~~~~~~~~~~~~

原曲：Santa Claus is coming to town

lm

真係教會歌

林早洩林早洩
林早林早洩

腦魔鬼才！

淋早洩lomo 被狗姦 被狗姦 被狗姦